
                      me ha gustado bastante. No si sera por el bajo nivel actual del cine, pero la he encontrado muy entretenida. Buena historia, buenos actores, buen ritmo y bien dirigida.
        
            